clubhouse語音系統由中國公司提供，愛國人士必用

見到有個post宣傳，咁多人要拎invitation code，就知連登大把人愛國，梗係要宣傳一齊用啦

Fervour over audio-focused social media start-up Clubhouse has sent shares of Chinese-founded company Agora soaring after news started circulating online that it was providing critical back-end communication services to the hottest new social app in Silicon Valley since Snapchat.

Investors could be playing up the privately held app’s popularity by buying shares in Agora, which may have powered the app’s livestreaming audio feature

Clubhouse這個炙手可熱的社群平台，就是使用中國公司的服務；財經科技網站「Interconnected」創辦人Kevin Xu就直接發文，指Clubhouse是「建造在聲網上」。

Pish

Push

自推吓先

pish

ELON MUSK 推介程式clubhouse，使用中国制底層框架 AGORA ，AGORA 股價急升30%

感謝師兄支持國產技術

就app其實冇特別
個賣點只係要invite code以罕為貴
啲人純粹覺得有invitation有得玩就好威
唔講以為係hkjc嘅club house

連登大把人狗衝

自推

推